大家覺得買樓先定結婚先？

如果買樓就要儲多幾年錢先夾到100k
但上到車 我同女朋友就會清袋
之後d錢用黎供樓 好難再儲錢話結婚

如果結婚 兩個人加埋洗30k左右
要等多幾年又幾年先儲到首期
到時樓價又唔知會升幾多

大家宜家係點？可唔可以比d意見小弟

酒係一定要擺 屋企人要求

移民先

買咩樓 移民啦
你唔係覺香港有未來呀

買樓即飛

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

十萬上樓同三萬結婚咁勁

我愛香港 正因為香港發生緊呢d事 我先唔可以放棄

大有大結 細有細結
最多咪只係請雙方親戚同best friend
唔洗鋪張 擺4-5圍左右 夠啦！

屌自膠左 你地明架la

100k...30k...

屋企人要求咪屋企人比錢囉，為左場大龍鳳放棄買樓機會，隨時將來追唔返

利申: 戇鳩鳩拎啲錢去攞酒

我愛香港

why

而家你結婚定你屋企人結婚？

我重視家人

自己睇返都笑左

結婚普通登記$1000左右咋嘛

Agger
樓升，追唔到
樓跌，起碼有得住
攞左黎擺酒就

你覺得香港仲有未來咩？

正常係既 不過兩邊家人都多 計曬應該最少10幾圍

我愛香港 呢個時候更加唔可以走la

你仲對政府有信心？

師兄個陣拎左幾多錢結？宜家未儲到首期？

我意思係擺酒sor 冇講清楚

多謝大家寶貴意見

有冇未來由我地定架姐 我唔想放棄我地既家

冇 所以革命仲進行中

推

擺酒都係幾十萬，只係酒席有人情收蝕少少，其他咩結婚相，佈置，攝影師，化妝師嗰啲比埋都過十萬，有得揀我寧願買咗樓先，以早幾年樓價升幅，當你儲多一兩年錢，你只會買貴100萬

你地加埋搵幾多先？

如果供樓會令你地之後每個月都清晒袋儲唔到錢既咁你真係要諗下買樓係咪岩你，到時一變負資產或者你有咩突發既事就係咁先

咁結婚先 冇話一定要買樓 租算啦

買樓我又煩應該買一手西定舊樓
舊樓平好多 但唔洗諗可以賣返出去再賺

利申：對呢方面冇咩概念

加埋搵5萬 我份工跳pt.

租黎幫人供樓

如果屋企人想擺但你冇擺嘅話煩足你一世

呢位師兄講得啱我呀哥就係咁

同男朋友買咗樓花
2021先收樓
下個月結婚
暫時打算結咗婚都係分開住返自己屋企先

買左先 婚照結 擺酒後補 搞掂

樓花都有諗過...but太驚
結婚你地洗左幾多？

呢個不失為好方法
橫掂擺酒一定要擺
但冇話幾時

我地諗住就咁簽字算喇
大家都覺得擺酒好麻煩
我剩係要求一輯靚嘅婚紗相就夠
（我係女方）

先買樓 後簽紙 儲到夠錢先擺酒
女人唔等得你明架啦

冇屋企負擔真係好羨慕！

已有女

好方法 多謝曬

得罪問句，你屋企想你地擺酒
係咪佢地俾錢 + 幫你地安排先
返工好忙邊有時間搞

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

邊有咁so
但唔搞又唔得
實哦足一世
佢地要面

屋企人要求咪叫屋企人比錢囉

如果有頭髮邊個想做幟哥

唔識幫你地安排都至少要課金啦下話
求其擺，唔好搞咩佈置，化妝攝影嗰d自己嚟/搵朋友幫手得唔得

On9呢個年代仲擺酒 擺酒都係比屋企人炫耀姐
係都要擺咪生咗小朋友擺百日宴個陣係咁依擺吓囉
我自己就剩係簽完紙 兩年後買埋樓 無擺酒

我當年都係用呢招 最後擺酒不了了之
依家家人都冇再提 仔都生埋

結婚先

同我諗法一樣，寧願用喺BB身上面
當年我同老公買咗樓後就註冊一齊住
聯名戶口得返300k左右 唔想將啲備用現金用嚟擺酒
如果當時有咩突發事真係搵個銀刮痧都冇

擺酒正常係可以回本加賺金器，但而家呢個時勢就難講，唔好彩撞到TG 放題無賓客出黎真係GG.
我係結婚先，買樓既野好死既者，無話一定要結婚前買樓，我有錢買都唔買住

無人叫你放棄
但唔係買樓咁戇鳩囉

下年結婚
本身諗住擺酒
好彩冇落訂
果斷取消唔擺

屋企人近半年去飲都眼見親戚朋友蝕到入肉
而家半島酒店都有tg
啲賓客去飲都搵命搏了
有一半入座率都偷笑

題外話，下年係大好年結婚
本身啲酒席都勁貴
而家可能都要大減價
我懶，一直未book
真心執返身彩

到時再格價 未諗

冇屋企人哦你梗輕鬆

頂 咁又幾好

係既有d錢旁身係緊要

可回本第一次聽

係on9咩有錢唔買到時訓街？

擺酒=賺錢 個個朋友結婚都賺到笑

如果真係揀結婚先 我又唔會咁急出年結既

係咪真 定想推我落坑

呢年同出年擺酒都實蝕la
你堅好彩

唔係明年結
仲有幾年時間儲錢
你份工又穩定
有乜好問
兩樣一齊做咪得

你女友儲酒席
你儲買樓首期
大家開心

光復香港先

上次朋友擺20圍 圍圍都唔齊人 都話賺到笑
話賺左入伙新傢私 仲要係酒店擺 酒店用左廿萬
不過野食麻麻

首期要100個 我又未快到幾年後可以儲到咁多錢
點都要同女朋友夾份 做完一樣先一樣

冇樓點結

我儲咀800k 都唔夠買樓
你兩個做醫生？

上次係幾時？如果今年實蝕

同意
本多終勝一向岩
20圍酒席擺酒店真係必賺咁滯
所有開支都預約40萬以上
我好多朋友前年一窩蜂結婚
全部有賺

前幾日

100萬夠做首期la
又唔係要大單位
兩個人儲100萬有幾難兩個人wo

本身諗住分開住住先

今年都係下半年蝕姐
不過我想講
原本今年係盲年，已經少人結
酒席相對平少少
好多長老信風水
揀都唔揀今年

乜宜家個個咁老實 人情會比足架？

時代革命先

我諗佢9成水你 廢事兄弟面前冇面

我有親戚今年擺
擺正全港三罷個日
黨鐵 巴士 的士全部出唔到
我住隔離先去到飲
嘩...個場面..

其實係睇你長老當年俾人情俾成點
有啲長老叫得啲後生擺酒、又要面
好可能當年俾勁多人情
要等仔女結婚收返
錫仔女既長老將啲人情俾哂新人又點話丫

我屋企為例
如果擺酒，應該都有得賺
不過算啦，等我細佬妹結婚囉

我有親戚都係呢日結
我屋企人有去
聽我屋企人返來講，新人長老臉黑到。。。。
口up up話，都話盲年不宜嫁娶
又貪平貪字得個貧
而家得咁少人到，幾肉酸bla bla bla

有長老會收返人情咁仆街？
我親戚好姑寒

師兄祝你早日出池

人情起碼打個和啦，驚咩

點預計到呀 唉

有經驗？

找到重點

如果你請夠人，又唔係克人憎既話
擺酒係賺到返來的

所以計我話
1. 先買樓，幾大都有磚頭🧱有資產
2. 問兩老借錢擺酒（你地要求嘛，唔係想不勞而獲呀）擺完還錢，多左自己袋

Win win

鞭我屍屌你

兩老冇咩錢...不過買樓先係真

你唔擺酒都會收金器啦

如果兩老退休，合埋都拎唔到一餐擺酒既錢
咁佢地理財都幾失敗

咁下下策，先買樓，再慢慢儲擺酒錢
總之，樓係資產，係必需品，係地位
一定係first priority

可惜我要擺酒

佢地未退休 不過啱 買樓先

家境POST，我今日都見到幾個，樓主5毛?

有公關公司係咁搵人出甜post

正常情況下，有D 人重有錢賺tim, 所以回到本有咩出奇呢？
只要你唔係book 貴酒席，唔攪咁多天價佈置，唔包大陸親戚酒店房，就算蝕都係有限錢。 小弟2018年10月擺the one, 好似around 1萬1圍， 1圍12個人， 每人俾$800~1000已回本

我岩岩結完婚擺酒，最後齋計酒席賺得翻10萬
計埋其他雜費就打和
叫賺左金器囉
買樓就結婚前半年買左所以兩樣野冇衝突

起我底plz

咁又幾好

算賺好多

出錢嗰個話事

廿幾三十歲人 屋企人管到咩
之前屋企人久唔久就問幾時擺
搬走咗 問問吓都無再問

你地有無生細路仔嘅意慾
如果有我覺得1000 k 唔太夠

大家覺得租樓可以等有事就移民走先 咁齊上齊落係咩事 唔好咁對自己屋企啦 香港都唔係condom呀

100k定1m. 100k就繼續努力。擺10圍酒都難

先唔講擺酒要洗幾錢
靜係曬時間安排同搞
已經唔撚想搞
又要招呼人又要驚佢比說話你聽
不了

同我一模一樣
d 場睇極都唔岩就無訂到

不過我化妝師果到比左訂
而家諗住撻訂唔結住
打撚埋場仗先

除非呢一世唔同佢地交流la 唔係實好撚麻煩 我屋企人係咁

未諗住

講錯 100萬

我都一頭問號 呢度先第一次聽擺酒可以賺錢

比說話唔係掛 大好日子邊個會講唔吉利野

問下你幾時生仔都夠煩
一陣又話安排唔周到
打算旅行結婚算

新一代做人真艱難